［感動］梁詠琪落實五月紅館開個唱！！！

好開心，等咗咁多年終於等到喇 gigi我愛你呀

西班牙藉老公Sergio 呢

人地都無提啦係你地成日提住

細個好鍾意佢

之前講到成個五月都係佢哋嘅

係呀惡過閪咁，會唔會去鬧gigi霸住佢地個五月之約架

我而家都好鍾意，廿年喇

Gigi唱歌咁廢

你漏咗tag #人生有限公司

而家好咗好多啦，以前真係麻麻嘅

咁五月天今年去邊度開？

屎忽生係前面

以前小學有位女同學同我講 果位女同學個名四個字 唔知點解我對呢句形容特別有印象

這份情在最初 從認識或許便知沒結果
尚記得你跟我哼那首歌 《畢竟算曾經過》

夢中見 你哭了 紅的天 雲渺渺
好少人提呢首歌 巴打同道中人呀

如我太糟 而你太好 難怪擁抱或漫步都有難度

自知不中用像番梘泡 你可否對我好

好多歌都想聽呀，兩個鐘唱唔唱得哂架

就算 花一生飾演你
演得多麼細膩 無人伴我入戲
他想擁吻的 是你
危難時就算拋開我 也來為你展開兩臂

唔係聽開gigi 都識佢好多歌
好多回憶

好記得佢去完英國返黎比人佢到佢做雞個樣

好記得佢去完英國返黎比人捉到佢做雞個樣

好撚無聊 好似啲智障咁

我鍾意gigi超過廿年喇，早期嘅佢唱live的確麻麻地，但近十年已經好咗好多。好記得十年前喺亞博睇佢演唱會，散場時有個男人唔知是被逼陪人睇定免費飛，佢同隔離個朋友講唔鍾意梁詠琪但無諗過佢唱得幾好，睇得出佢花咗好多心機。

佢好多歌都好好聽

佢做完雞你有無同佢打氣？

你依段野 唔知邊度都見過

不過係形容楊千嬅

呢個係我親身經驗嚟喎，千嬅我都睇過但無乜感覺

屌，邊撚個黎架

冇人想聽

大把fans想聽，佢喺台灣同大陸仲有好多fans

但梁詠琪唔是阿豬阿狗囉

係雞?

好幽默呀

五月之約真係好嘔心
擺明食老本賺錢都講到咁正義q
利申：前粉絲

之前經驗
好勝GIGI演唱會飛係唔需要正價買
臨到早一兩日就會有半價飛出現

可唔可以講下呢單咩料
當年冇FOLLOW

笑到 回撚曬塘原來仲有人睇?

志在抱個仔上台威

求link

唔使link喇，我對佢啲新聞好清楚。1999年伊健生日當天，大批記者收到風梁詠琪喺伊健屋企（當時伊健同邵美琪拍緊拖），記者等咗好耐，終於喺第二日見到gigi喺伊健家中步出，當時梁臉上掛著微笑，從此呢個微笑被封為勝利者笑容。其後伊健公開交待同maggie一早已分手只是無對外公開，一直有傳gigi當日放風比記者，多年後林珊珊喺志雲飯局澄清此事唔關梁事。

係呀，十年前亞博嗰場喺餐廳食滿500蚊送飛添啦，但我都會照買正價飛

冇咩水又出黎吸水

佢舊年開咗巡唱但無香港站，之前佢話應該唔會有，係啲fans成日喺ig問佢幾時會有香港站再加上有期佢先開咋。

SERGIO~

佢D歌全部都係回憶

係呀由愛自己已經開始聽佢

細個好鍾意佢
但依家仲有FANS

灰姑娘 高妹

我咪係囉 佢都仲有好多跟咗佢十幾廿年嘅fans架

識貨
有無聽過今夜沒有風？好似無派過台但勁好聽。

有冇講嗰晚同伊健有冇做愛?

最鍾意佢today果期d歌

比你係伊健，對住當年23歲嘅Gigi,你做唔做先

不過佢個key高少少就要用假音

吉野妹 我好鍾意花火 同班同學 嫌棄 灰姑娘 膽小鬼

有半價即刻意欲大增 買一張自己睇都好

99年本身可以憑today帶佢上事業高峰，但奪面雙琪一事令佢咩都無哂！

Michele識貨呀

好呀去睇啦 今次唔睇應該唔會再有機會了

假音係佢個人特色但唔係個個都識欣賞，我自己就覺得ok嘅

下 好羞家
利申五迷

係啊 之後湊西班牙囡囡應該都退休啦
不過佢以前個格又真係好撚臭（搶人條仔 投訴空姐 ） 唔（夠）紅都係正常

還能如何愛你方可拼發火花
超鍾意呢首

成日覺得佢唱歌似詩歌班

佢係衰喺奪面雙琪度啫，空姐單野講咗十幾年都係純文字討論，比張合照嚟睇下都好呀

向左走向右走入面好靚

好似讀書時是choir,唱開詩歌

但以佢嗰陣嘅臭格係真都唔奇 反而關家姐就似係流料

同我一樣讀 Maryknoll

除咗演唱會之外我未見過佢真人，但我有上討論區睇過有人（非fans)同佢出席義工活動，就算啲記者走哂佢都好nice任影唔嬲，又見過有人話去廁所見到佢，叫佢喺廁所度影相佢都肯

又靚又叻

你睇完Ekids先啦
咁快又吹奏第二個

下個月E-kids
唔是吹奏，我真心鍾意佢地的 同埋E-kids啲飛都賣哂啦

你果時有冇返大陸睇
利申，我有，仲要自己一個

無呀無人陪
你今年會睇嗎？

老閪都睇
仲要睇曬兩日

米妮老鼠到時見啦
終於喺連登搵到同道中人好開心

信主前定信主後先？ 鄭臭四信咗主之後都性格大變 佢宜家nice我就信 尤其嫁咗做咗人老母之後

上次miss咗今次一定要睇

咁我唔知喎，十年前睇返嚟嘅料，好似係香討同akzone睇嘅

你鍾意佢邊啲歌

到時見

你真係專聽哩啲

聽梁詠琪有乜問題呢？

佢D歌唔好聽

有得唔比？

好過成日搵老母出嚟講嘅鄭欣宜先

呢條撚樣串到仆街目中無人

無論待我好不好 也一樣殘酷

弘b我好鍾意聽佢啲歌架，由細聽到大，以前放學唱k必唱

嘩竟然有人提呢首歌
如我下一位比不起你 怎麼算好

別了依然相信 以後有緣再聚
未曾重遇以前 要珍惜愛自己

我好鍾意嘅其中幾首：
哭了

今夜沒有風

好不好

春逝

偏見

Today真係好正

無得炒

兩個人的幸運

我覺得佢把聲本身係好聽 算係出左幾多好既k歌

其實點解好勝個單野淨係話佢 ekin無影響咁
唔係一腳踏兩船果個最錯咩

不嬲世俗都係怪女唔怪男架啦，講到個女勾引個男，個男係被迫就範咁

通常呢個年紀都係唔夠錢洗所以先要出返嚟唱，都可能為興趣嘅

佢一直都有唱同做野喎，舊年先開完巡唱

還能如何愛你方可並發火花

好似好多人鍾意呢首

我講完呢首冇人理

睇漏咗sorry
你會去睇嗎

會

到時見
希望買到前排飛啦

應該東亞信用卡優先訂飛

以前格臭 都有可能大個成熟左既

好勝到搶人男友再call 狗仔影自己
好風光咩

吉妹 我好鍾意呢首歌

我唯一一張信用卡就係東亞

近十年都無乜人再話佢格臭啦

熊熊烈日大鳩哂

條粉友搵佢影張相都要投訴人

差不多廿年前嘅傳聞，講咗咁多年合照都無張

女神

初出道拍歌婷同點晴品廣告真係好靚

信左教 結左婚 生左仔 個人成熟左都唔出奇

其實我唔知佢幾時信教，佢唔是一直都有信架咩

好感動，佢終於再開演唱會。

諗起7年前佢場《香港G夜》都唔爆7成，都有d悲涼。

嗰次四面 今次應該三面啦

西班牙藉老公 混血女兒

但我想佢開四面，始終佢都算係一代準天后，如果開唔到四面，都幾灰。

咁都好過CK既
人地老公又唔係冇野做+空心老棺
改善左DNA 個細路又可以攞西班牙護照

比起好多人好好多啦 香港D女人真係當結婚=賣淫，天生雞格

最鍾意聽某年仲夏
一路聽一路覺得好舒服好relax
同埋而家唔會有返呢類曲風

嬅嬸都係開三面啫 同埋開三面入座率高d無咁樣衰 好過四面台咁多空櫈

佢性格啱食洋腸 同埋嫁外國男人好過 起碼無奪麵雙琪嘅負擔 可以從良 過返簡簡單單嘅生活

他喜歡的是你

開四面都一定爆啦

未必，上次7成都唔夠

佢今次宣佈開演唱會，好多從來唔睇佢嘅fd都忽然fans上身話佢係童年回憶，一定會捧場

因為依家既歌手太廢

baby dont you wanna kiss me
愛是向著我鼻子

Kingjer宣傳 又幫佢推一推

為我好好輕吻一次 投入到日落時

嬅嬸就算9數啦

Gigi開2場4面台應該都爆到掛

千嬅人氣同觀眾緣都好過gigi,所以佢開親都爆場

我仲記得係廣告歌黎（好似係fancl）
因為哥陣深夜播貞子，賣廣告哥陣就播呢首歌，所以印象好深刻

係fancl潔面粉廣告，好靚

咁有信心 香港G夜大把空櫈喎ching 三面算啦

我見而家d暗星都開到1至2場 Gigi應該無咁差掛

呢一代真係得sammi同容祖兒開到10場以上

嬅嬸都開到啦 何韻詩勉強都得

港女始祖
格又閪人又仆街

希望佢請到坤哥做嘉賓啦

嬅嬸3面台就算9數啦 搞gimmick佢就叻

近20年最有夏日清涼舒暢氣息之歌，沒有之一。

人衰 但好多歌真心正。可能係詞曲正

真係好靚女，佢以前成日都淡妝出鏡但都好上鏡

點解你成日針對嬅嬸？佢歌藝係一般 但十場四面台佢係開到喎 跨年演唱會d飛都炒得起喎

佢自己作d歌例如花火都好正

訓撚醒未 人瑞岩岩果次係三面台黎 先刷到十場場數
計番入座數 其實得七場四面台

你咪撚on 9 啦 大把人買唔到飛睇喳 開十場四面一定夠人 你知唔知d飛炒到幾貴啊？兩場280連位都炒到九百蚊
都話我唔認同佢歌藝 但佢大把hit 歌 十場四面都撐唔起？ 你係咪活係第二個時空啊？

同埋我嘅意思係撐得起 而唔係開過十場四面台 嬅嬸鍾意開三面又點？ 如果佢開四面一樣爆係事實

唔好嘈交啦 講真千嬅歌藝真係普普通通，但佢真係好運，咁多年嚟都有一班忠實fans支持，樣子身材平庸令佢感覺上無咁難以接近，所以佢一向都有觀眾緣（尤其是女人），佢開演唱會就算鳩唱都一定爆

以前Fancl 廣告都好靚 腳又長 宜家見到位元堂廣告真係 又老又殘

唔明點解佢死都話嬅嬸唔爆 仲罵我訓醒未？ 都癡線架 自己唔鍾意就全世界唔鍾意咩 好彩吉野妹都認同我
（不過我唔認同你話趙學而唱得難聽 ）

我係話翻唱難聽啫，本身佢自己啲歌都好好聽我好鍾意架 可能係我唔鍾意翻唱版個意境

吉野妹年紀應該唔大 我諗要大個d先體會到趙學而個意境 我覺得Kelly 個意境係十幾二十歲 趙學而就三四十歲

Gigi私下淡妝靚過登台濃妝好多

西班牙囡囡好可愛啊 奪麵琪化淡妝都ok wor 位元堂成個大媽咁 食我賣廣告嘅楓之寶算啦

華嬸d飛拎晒去派咋嘛
我個妹識人 一野比左2場夾埋20張飛佢

我老母識人一野比左2場夾埋100張飛佢

咁我點都細過李嘉欣嘅
我第一次聽趙版嗰陣就真係細嘅，我係聽kelly大，自從第一次聽完趙版覺得唔好聽就無再聽過喇，事隔咁多年我人大咗有無改變就唔知，因為我已經無聽，我係憑第一感覺覺得唔好聽

我以前好憎楊千嬅，但無可否認自從大肚之後，佢唱live真係好左
佢今次演唱會我覺得都算係咁啦，係用心製作黎

我上youtube睇片佢今次演唱會唱得唔錯，成日覺得佢好嗰陣可以好好，唔好嗰陣就好hea

第一次去紅館就係睇佢

我識幾個瀋陽既朋友話佢係東北一帶好紅

佢喺大陸一直仲好有人氣嘅

林夕yman林咩陽作俾佢嗰堆歌
夠食一世㗎啦

其實好多歌都好聽, 到而家仲好多首都識唱

睇完個 PO搵隻返好時辰堆歌出黎聽
果幾隻歌聽到心都實埋

Gigi一直好鍾情好時辰呢首歌，聽聞係因為呢隻歌係佢一舖清袋之後嘅第一首冠軍歌，所以情有獨鍾。

好時辰不想虛度過 最好情人即使不是我

佢舊年喺大陸唱花火

有無人識呢首？09年出嘅國語歌，live仲好聽過cd

由細鐘意到大！！飛已買！！

是咪歌迷會優先訂票？我諗住等信用卡優先發售先買

係呀 買左$480 我費事等信用咭優先 驚大塞車買唔到

我諗住買780，原來而家紅館啲飛咁貴

剩係知黃牛好好賺, 每年一張+500-1000 賣飛

我想買半價飛喳

我諗開騷前兩日會有嘅，留意網上有無人放

今次唔睇真係無機會

應該唔會塞啊⋯⋯ 不過今次民情咁洶湧好難講

7年前買好順暢一啲都唔塞，但古巨基同鄭伊健就好塞

希望今次會塞！！唔想好似七年前咁咁多空位

期待佢帶西班牙老公上台落班港男面

黃牛賣到6400蚊一張

唔係啩
都未公開發售咁快有黃牛?

歌迷會啊嘛 第一行 今次應該無半價飛 d飛三月公開發售啊

我好想買前排呀
咁你會睇嗎？想同michele同場睇呀

正價要考慮吓
三月再算

買最平飛啦

最平飛

好彩係人地唔要，西班牙藉老母先拎到個期
否則實俾班友追住黎咬

唔係佢fans 但好鍾意佢06年隻大碟成長的短髮
搞到想買280入去睇

如果唔係五月天放棄個期 西班牙老母應該都唔會特登申請

其實佢靚到仆街又高
又識作曲仲有唔少hit歌
點解唔大紅既 好似叱咤女歌手都無咩拎過

99年奪麵雙琪事件一舖清袋嘛，當年差不多全港女性都對佢恨之入骨 佢無退出仲繼續做，之後又出到高妹正傳有返少少成績已經算係咁架喇

佢真係天生麗質，初出道淡妝已經好鬼靚

可惜千辛萬苦搶返嚟嘅一嘢就畀蒙嘉慧搶走 話唔係報應都唔得 其實娛樂圈大把女歌手都搭上人地老公 葉蒨文 林憶蓮𠴱一堆

林嘉欣都係
但衰在伊健同maggie都係圈中人，大眾覺得佢地金童玉女，好感度又高，伊健當年又話會照顧maggie一世，所以奪麵事件一發生真係全港哄動

咁yoyo係佢地分手後先一齊嘅，唔係搶啦 當年佢地分手，伊健個款係去意已決，相反gigi係好想復合嗰個

其實好似真相係佢同maggie一早散左
係鄭伊健唔肯公開
搞到咁佢都幾無辜

記得果陣我媽勁憎佢
果陣報紙直情有個專欄寫住奪面雙琪
日日係度報

其實我都係 仲要罵埋大婆同其他女人

鄭伊健食屎啦照顧一世 自己都未玩夠 扮乜撚嘢

咁多負評
佢D歌都幾好聽啊

正負評唔代表一切嘅

全港最惡死狐狸精-大美人李嘉欣

GIGI GOODTIME WORLDTOUR HONG KONG 2018
梁詠琪好時辰世界巡迴演唱會 2018 - 香港站
VISA / MasterCard / 美國運通卡 / 中國銀聯卡 / PPS / PayPal / 支付宝 / 微信支付

尊享優先訂票服務

演出日期: 2018年5月4, 5日

票價(HKD): $780 / $480 / $280

演出地點: 紅磡香港體育館

演出時間: 晚上8時15分

____________________________________________________
優先訂票日期 : 2018年2月5日至2月9日

優先訂票網址:

（2月5日早上9時至2月9日晚上11時59分）

優先訂票熱線: (852) 28 611 611 預留座位 (上午9時至晚上9時)

（每張信用卡最多可訂購20張門票。每次經熱線/網上訂購上限為20張。每張門票手續費為HK$32。)